覺唔覺tvb後生仔唔知乜班臭雞成日造話題谷收視好撚低賤

成陣風濕藥老人徐嘅tvb扮young搞咩後生節目本身已經難頂到打冷震
班臭雞又間唔中講兩句而家啲小學雞都識講嘅有味野, 在場班柒頭又扮哂驚訝扮覺得好撚爆, 跟住youtube班港豬又人睇佢睇幫個垃圾台谷views, 真係不撚堪入目

會唔會係你毒 太sensitive咋 ching

冇睇過，咩台??

條傻西波波淨係識講啲淫賤話題 正宗戇鳩鳩生勾勾
HKDI 嗰兩個講野完全講唔到重點
基本上無FYY, 十A 都無乜好睇

唔准你話明詩bb豬